勇武退場係好事, 和理非退場先大件事

目前勇武派最大作用就係打悲情牌
退場咪等如唔再打悲情牌, 唔覺有咩問題
反正打完悲情牌換黎既只係選票同推進國際戰線, 對自己香港自己救戰線幫助不大
咁唔退場做咩?
白兵都話啦, 羸就一定羸架啦, 就睇要死幾多人羸姐
想死多D人咪繼續勇武囉屌

勇武退場=
1.冇勇武係警署比反黑組誤殺, 死少D人,
2.冇勇武裝修, 你班左膠唔撚洗再屌鬼, 魔警以其他方法截停遊行就冇得搵自己人出氣,自己人屌自己人
3. 冇勇武裝修, 唔會裝修錯金主或外國勢力間鋪頭, 自己人打自己人
4. 冇勇武私了, 某班無差別包容既病態左膠就最開心, 因為敵軍流血你地會傷心到喊, 而家唔撚洗再喊

總結, 勇武退場, 利多於幣
要造饅頭咪係選舉前1~2星期打陣地戰囉屌, 夠晒新鮮滾熱辣, 最適合博(吸) D有金魚記憶既香港人同情(選票)

0.3 mornig wind direction

此post冇任何討論空間。
起底，Block7，上頁。

On9仔blocked

分化狗

真係要共產黨血債血償既勇武係呢半年黎5隻手指數得晒
血債物償=追返D利息, 因為追利息而死既人分分鐘仲多撚過打陣地戰而死既人
咁我問你, 對自己香港自己救有咩撚野幫助先?